究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平

岩岩果場50分
真係好感人
傷咁多次都仲咁努力
我好佩服佢

一個人單挑熱土三巨頭

勁過宜家四大控衛

其實佢有咩咁努力
nba 大把人都不停傷不停打啦..
lbj 比人插眼, 爆肛咪又係咁打
7年先得一場50 分........

.......

你個名可以放落佢到

你老母有無教你講資料性既野前要做research 之後再經大腦思考先講 ?

有

咁你應該低估咗佢個隻傷
仲要傷3次
由mvp變到冇人要

佢拎MVP果陣仲係新秀合約,
大約25+5+5, 帶隊東岸第一
之後一年就斷左腳ACL, 復出再斷埋右腳韌帶
之後變人球就到而家50分

佢而家先30歲, 正常而家先係全盛

全盛時期的Derrick rose=而家既Russell Westbrook,不過再快D同唔會擦三雙唔防守

咁你都要揾篇唔關個傷事
偏離主題既
睇黎都教得幾差

too fast too strong too good

#TooBigToostrongToofastTooGood

佢係由MVP直接傷到收皮喎
通常出翻黎打唔起兩三年就已經唸退役
姚明 Tmac Bosh 咁
而且Rose有波鞋收入，退役都餓唔死
Rose收皮之後死頂左四五年，有場好波都幾好啦

佢跟本係斷哂兩隻腳,有幾年空窗期
我知有唔少運動員傷完再傷又傷,跟住要收山,好似brandon roy咁
佢傷完無人要,前MVP,29歲,仲要拎NBA最低salary cap
要復出已經唔易,呢50唔係單單50分呢個意義
而係佢多年失落,沮喪,咬緊牙關,努力既成果

sor 你講佢努力克服傷？

其實nba有邊個冇？

我就講緊佢努力練波

個個都話咩運動員精神

又默默練波，咁你地嘅source呢？

我揾到support佢嘅work ethic係唔夠好喎

我都明 傷到咁我都頹

佢攞到50分我都好開心 仲有咁多人支持佢

但係咩榜樣嗰啲就吹大咗

邊四大

咁林書豪夠由linsanity 到上年重傷, 人球, 到今日打返起
pg, kobe, iverson, carter, hayward, lbj, etc呢.....?

無全盛
好睇多d

究竟學識欣賞人地既努力有幾難
其他人都曾經努力過 就唔可以讚Rose既努力？

佢未全盛過已經係咁傷

又吹奏lbj

手感仔 drew cp3 wb0 (應該係）

4次大傷，每次傷完之後要做復康，強化肌肉訓練，慢慢適應比賽節奏，一次已經唔易，仲要4次

條友係要扮晒眾人皆醉我獨醒咁

淨係由mvp人人爭住要變成人球無人要都仲打緊波依樣野都值得你學習啦細路

夾到隊友同有腦少少既westbrook
加上打法好睇

左右腳傷囇，每隻2次

打法同RW0差不多，但智慧同上籃協調(拉桿之類）都高班過RW0

輸RW0鐵人特質同跳投，不過玫瑰自從傷完之後，都練都一手投籃技術

咁後生就力壓lbj拎mvp已經代表係時代嘅巔峰
雖則好短暫 但都足以吹捧成世

變速同轉向nba 第1，可惜仲未大傷時射波唔係好準限制左打法，要成日剷好易傷

睇好佢可以再上

我都覺得好可惜 睇得出佢好頹

但係講努力嘅話

我未覺得要去到俾人吹捧嘅程度

Curry勁過佢幾皮

Wb mvp年勁過rose mvp年

係咪史上唔知，但近廿年最弱mvp基本鎖定

Mvp都攞埋
你咪繼續弱化囉

其實唔覺佢比人吹棒 反而見多人笑佢賣鞋最廢MVP玻璃人 咁佢頹咗咁多人終於打返場勁波證明自己 吐氣揚眉 呢家比人讚下啫

Curry勁啲

Agger
佢mvp年係好勁同值得攞，但都幾肯定係近年mvp入面最弱嗰個

一開始入NBA，速度，剷籃已經頂級，射術就麻麻，未開發到3分。
第一年已經帶隊入Playoff，同當年冠軍Boston打到 Game 7。

之後就向 MVP之路進發，冇3分練到有3分，大心臟救球隊，東岸第一，最後成為最年輕MVP。

可惜，去到最高峰既時候，大傷，抖完再傷。

差唔多4, 5 年不停受到傷患困擾。 正如你考試咁，肥完再考，考完再肥，再比身邊所有人批評你 懷疑你。

唔放棄真係唔係咁多人做到。捱到今日，打返出以前既水準

斷完acl仲可以係nba打返個人生涯最高
斷過acl嘅人分分鐘直接放棄做運動

斷acl喎唔係俾蚊咬 nba亦唔係幼稚園學界
個種精神真係堅到唔撚識講

同Michael Jordan, Lebron James,Jabari Parker一樣

NBA水平

職業黎架大佬

成日拎一般人黎比做咩

突然發覺大家都好睇得起未傷ge rose...
佢個時只不過打左3/4年,但大家己經用prime lbj,wb0,curry呢d癡線佬標準黎比較
情況就等於你用ingram同prime kd比較咁,完全唔fair

利伸:唔係rose fans,但respect佢唔放棄自己

小露寶做乜慘食負評

你明明又唔係鬧derrick rose

雖然重現場均大三元

但係玫瑰絕對唔會近廿年最弱mvp年，一個年紀最輕既mvp，帶隊第一，依加無咩25歳以下既球員做到，啲新秀最常破既紀錄咪最年輕大三元

上邊覺得冇咩大不了果應該唔太鍾意打籃球，而且一定冇大傷過，可能一世人都冇咩遇過大挫折(中學雞)。由最高跌到最低再企返起身，真係100個入邊得1個做到。

咁點，勁過邊個

叻喇叻喇
成堆名人堂球員都讚佢，連登仔硬係有人可以睇得仲通透過人，唔知以為籃球上帝就係連登
眾人皆醉你獨醒舒唔舒服？企得咁高有無吹親凍唔凍呀

依度係Child登

當年Rose係度扭屎忽花搵個阿哥出黎做醜人個陣，唔知負皮個d係邊呢

佢做到所以佢打職業

咪撚再拎普通人同職業球員比

JH13

呢個唔駛我駁你，連登大把箭撚會駁

一場波出兩個po,整多幾場不得了

所以話 打生打死個班真係晒撚氣
學下人地 得閒唔通知球隊失蹤 去下呢度玩 去下個度玩
舊年直頭失蹤成個月原來去左結婚
呢D係體育精神囉 職業高尚囉

今年終於爆發一次拎左50分 係勁既
但難為連續咁多打左咁多場好波個D 竟然要俾佢d fans拎黎踩 然後抬高rose

樓上質疑Rose個班試下斷一次ACL先再講啦
人地仲要係打NBA，左右腳都斷過
佢依家仲繼續打已經係奇蹟
個種由天跌到落谷底
再一步一步爬上黎嘅歷程
有幾痛苦係佢自己先知

究竟全盛d rose 一年可以有幾多個post

講賽跑係咪要跑得快過保特

我冇話佢唔勁 我睇下係咪我miss咗啲咩姐

我做完research又冇人有論點

老實講 如果係真係rose迷

睇佢之後啲訪問佢講野都係好頹咁

佢一定係頹廢多過積極面對

我真係明 傷完 咁大落差

可能我同大家榜樣嘅定義唔同掛

但係單單企返出嚟打波

唔係好夠說服力

究竟全盛時期嘅馬馬有幾似明日花

真係寧願狂J當年林來風

J rose 職業操守同態度真係over 哂

根本無人質疑佢 而係佢d fans吹撚到離晒譜 好難明?

佢係勁 唔介意你地J佢

但拎其他球星出黎踩做咩?

我都話

當年Rose係度做show個陣，吹奏佢職業道德個班撚樣都唔知係邊啦

佢年年袋緊adidas幾千萬架 仲要養埋佢班廢柴親戚
你估佢真係夠膽唔打波咩
體育精神 堅持既代表

大佬打緊全世界最TOP既籃球 邊個會唔熱愛籃球 邊個會唔堅持呀

有咩職業球員好似佢咁傷又打得番?
我只係諗到Grant hill咋

Por仔、Jabari Parker、Jarrett Jack、Brandon Knight、fuck me、Exum

近幾季就咁諗都一堆啦屌你

三間仲比左個高薪位佢呀哥

佢咩住三間份終身定超長約先打ja

奉勸D fans唔好吹得太大 讚佢就好,拉埋其他人只會顯得佢悲哀

我咪就係話睇睇下source邊個讚佢勤力

球技放面我冇質疑過

唔係終身

我記得好似係10年死約

勁撚到 不過應該得半年貨仔 個打法咁唔錫身 見到都驚啦
同咪撚神化條友 其實佢進攻意慾高撚過分波 算係獨食撚

你講個d....
咁可能大家對打得番起ge標準有d唔同啦

ok

Baron Davis、J Crossove、羅利

??

果陣啲新秀先係新秀
Derick Rose Kevin Durrant Irving
我算唔算神化舊人

你明條春 你又唔係運動員 又冇斷過腳
只係勵志故事 睇完咪算 又要攞黎嘈
榜樣呢家野 唔鍾意咪搵個第二個囉
嘈都算啦 仲要係玩具

你話美斯 都得嫁

sor 你講美斯努力克服傷病？

其實踢波有邊個冇？

我就講緊佢努力練波

個個都話咩運動員精神

又默默練波，咁你地嘅source呢？

我揾到support佢嘅work ethic係唔夠好喎

我都明 生得咁矮到咁我都頹

佢攞到足球先生我都好開心 仲有咁多人支持佢

但係咩榜樣嗰啲就吹大咗

巴打搞緊笑?
fuck me今年28+5+4喎

rose最叻都係今季19+4+5

就講dsj
未打職業已經斷acl

佢仲堅持打nba 去選秀

kobe拎埋60分添啦 多過50分 10分, 嘻

班球評人咪就係驚左你依d”球迷“ lor

乜都唔知就亂插

無話D rose 唔勁，無話唔感動，我都有為佢加油，打氣，贏左都幫佢慶祝

咁又點，就可以盲目吹無理由既野啦咩？過多10年仲唔吹到D rose 三分好準？

打NBA唔努力既我可以數比你聽，但努力既我數唔到，因為太多

邊個唔努力訓練？你有例子證明D rose 比其他人更努力？

你咁樣做唔止係讚緊d rose啊，你係踩緊全NBA幾百個其他努力既人啊

然後仲好意思話點解唔好好欣賞drose 表現，要拉埋其他人黎比
屌你老母踩人先係你地啊

一句”傷左咁多次，都仲可以克服傷患50分，真係好令人感動“

邊個可以抽稱到你地

係唔得既，係要屈人比其他nba球員更努力訓練，係要屈人勁過mvp westbrook，係要屈人唔傷有機會勁過curry

Rose本身個人近乎0haters架，係弱智大玫瑰迷搞成咁架

下面有個人仲痴線

”淨係由mvp人人爭住要變成人球無人要都仲打緊波依樣野都值得你學習啦細路“

咁唔係點

無得做當家球星就退役，同錢過唔去

你估AI啊

籃球撚應該用下腦

認真MODE

你套美斯落去想帶出咩道理

D ROSE 既遭遇同IVESRON有D似

希望傷患唔好再痴住佢啦

夫子好球

too big too strong too fast too good

吹撚到過撚哂火位

要吹上men club 呢d賤種page 吹

癲到用職業球員同普通人比黎吹

你個ai 就無職業道德啦

唔打後備就退役

駁吾到

所以我不嬲都冇吹奏佢有職業道德

仲有一日要清算依d page

無source 無性係到屈人好努力都有

tmac 日日係鷹隊等怒轟機會，我respect

你話尼馬 都得嫁

sor 你講尼馬努力克服唔插水？

其實踢波有邊個冇？

我就講緊佢努力練波

個個都話咩運動員精神

又默默練波，咁你地嘅source呢？

我揾到support佢嘅work ethic係唔夠好喎

我都明 球證睇唔到人犯佢規咁我都頹

佢攞到咁高人工我都好開心 仲有咁多人支持佢

但係咩榜樣嗰啲就吹大咗
唔知又有冇道理呢

同周柏豪 on one個陣

熱愛籃球

使唔使咁多post講rose呀

攞fuck me同rose比

跟下風緊要架啦

個post 好多隔行撚

好唔習慣

其實我只係想話要source證明我錯

係咁套人名落去做乜撚野

頂級水平

有咩職業球員好似佢咁傷又打得番? ????

fuck me唔係職業球員?
咁kobe夠唔夠比?
kobe復出最後個場拎60分 夠唔夠照?

咪話玩具咪認真囉
唔係創意台咩

班賤種拎rose 同普通人比就得

玩撚哂

比curry廢

叻喇叻喇, 球評家
係到讚下rose, 吹捧下都唔撚得,
讚佢由大傷過後好努力訓練, 打返出好表現, 原來係對其他同樣有努力球員既不敬
咁平時幫人讚人個陣, 咪要將全世界70億人個個幫一次, 讚一次先做得啦

btw, 我無FF rose無傷勁過邊個, 屌你老母你單打人咪撚入我數 我純粹好欣賞rose經過咁多野都撐得返起個人
同埋點解係「屈」人勁過西書, 「屈人」勁過curry , 明明班人只係幻想, 用到個屈字?
你要鬧呢班人夾硬吹奉rose我都好同意, 只係我唔會覺得, 讚rose努力 = 對其他同樣有努力球員不敬

//一句”傷左咁多次，都仲可以克服傷患50分，真係好令人感動“

邊個可以抽稱到你地//
仲有, 點解人地講野要諗抽唔抽稱到呀 無位比你入會嬲豬架?

唔好咁躁先,討論下姐 lol
大家因為標準唔同,好似唔係討論緊同一樣野咁
我自己就咁睇: 傷勢嚴重程度;傷前傷後待遇反差;傷後戰力恢復程度
係呢3方面, rose好似最極端，所以都值得respect

too fragile

ok 只係唔知你做乜撚野

真心
依家比盡甲一水平
大傷過無晒速度 彈跳力
射波又唔準 組織唔好
防守差

如果你話你無份咁講 咁關你撚事咩?
佢屌緊D 吹奏到離晒譜既人

你又話你無咁諗
咁你又自己遞表俾人屌?

back to back mvp仲要一次全票嘅curry都俾連登仔話廢啦

上個post rose撚直頭踩鳩埋curry啦

都係畀熱火lbj mark死

其實我都唔明點解佢地咁嬲,又冇批評其他球員,只係讚揚下rose苦盡甘來都好似犯法咁

套人名落去麻

我就唔講呢個post既rose撚批評左幾多球員

rose fans 公牛之後就冇睇波嫁啦，唔好怪佢地

rose撚話rose唔傷而家會係第一pg

每次依D post都係大多數人支持
有一兩個人會踩住其他人捧到佢上天
有一兩個人會玩眾人皆醉我獨醒 唱反調
然後兩邊係到互屌 屌到最後都已經唔知傾緊乜鳩

得啦得啦一球好波j 一世啦too fragile

類似打法嘅西書得分助攻都高過Rose，唔同打法嘅Curry求其射下波都1年10場8場50up，Rose打到咁先50分之前career high先得42分，d rose撚最鍾意踩其他人

最年輕mvp 已經解釋左咩水平 唔需要再拎其他人比較

因為成撚日都有rose撚吹撚到rose天上有地下無

次撚次都ff話佢冇傷=第一pg，踩撚哂curry、wb top tier pg等等落哂地

之後又成撚日扭曲歷史講到佢打贏熱火三賤種咁

但次撚次比人駁完又笠水，隔一排又loop過

依加仲開始吹埋佢d所謂職業道德

下冇理由，好勁嫁喎rose，一條友撚哂LBJ+Wade 嫁

你自己睇下

#11 #17 #27有無比人屌

我都正評埋

本來我見到個post，無乜野禁入黎睇下

就見到小露寶好聲好氣問下有無d rose努力訓練既source

慘食23負評

姐係23個人唔同意啦

但我一個source都見唔到

難道佢又有批評rose?

你套落去想我揾source證明佢地work ethic好？

我屌緊啲過份吹捧嘅人啫

我又冇踩佢球技 如果你覺得佢係勤力

你咪出嚟駁我囉 唔係嘅就縮返入去啦

贏咗？

我唔知，我只係知rose 單騎撚化大魔王熱火三巨

其實D人話 curry勁過 rose果D
Curry 同 rose的打法都唔同
Rose就係極速上籃，大風車
Curry係自走炮三分
邊有得比

我一直focus苦盡甘來咋, 詳見#110

利伸:冇負評佢

單騎力戰熱火三頭犬力拼而敗

由rose健康冇人mark到
到而家既職業道德
究竟仲要吹幾多野出黎
過幾多年話唔定d人就拎50分呢場 話rose d 3分都好勁

位置一樣

其實大家都係Combo Guard

foj同kd打法都唔同，咁佢地係咪又冇得比

如果你係覺得冇得比，咁你平時又成撚日問撚埋其撚他更撚加唔撚關事嘅對比?

你check 下curry 同rose 籃底finishing d stat 先

你咪撚戇鳩啦
咁樣唔叫榜樣咁點先係榜樣呀 你比d例子黎睇下

早年夏天有人講rose 產籃點勁點勁過curry wb

我一貼stats班撚樣就潛左

而家好似無人講呢樣

我知你都算中肯

但老實講，要搵個同D rose 一摸一樣情況既人都難啦

50+有幾多個，傷咁多次有幾多個

你要set到咁死，真心知能夠答你rose

一係second time/花式 +1分，咁可能有得比下

劉翔就做戲
rose就榜樣
child登

劉翔起碼拎過世界第一 大傷完復出再破世界紀錄+n個冠軍 再傷先退休
呢D又唔吹奏 去吹奏D吹大左既

追下post已經大把例子啦

職業運動員面對傷患根本係家常便飯 吹撚到咩堅持咩體育精神咩榜樣 痴撚線...

都唔夠波台狗咁勁囉

你要留意既係

無人會用MJ同kobe比

係kobe fans 會不斷用kobe 同MJ比

你J體育精神J榜樣都唔撚係J Rose啦屌

你J Grant Hill就係

Curry 咪又係克服傷病走到依家

Rose果幾年傷完又傷係好黑好慘
但係果幾年留白搞到比啲fans j 如果果時佢冇傷點點點

最撚肉酸係出黎扭屎忽花，搵阿哥出黎頂

轉個頭又走去賣鞋

再講近d，可以唔通知球隊之下消失一排

職業道德

呢度d 理論好得意
讚Rose =踐踏其他人o既努力
唔知呢個推論係點得出黎

Rose 令人嘆息o既原因, 當時佢前途係無限, 帶住隊波拎過東岸第一
拎過MVP
當然, 好多球員都好努力嫁, 好多球員都有傷
但係唔係個個球員都試過呢種由天堂跌落地獄o既感覺
唔係個個球員都會經歷佢呢種大傷

由天之驕子>大傷兩次>人球>努力拎50分
絕對係值得讚賞
你唔鍾意, 你覺得唔值得讚, 咪唔好讚, 冇需要講咁多
你咪繼續鍾意AI, KOBE, 冇野值得互相攻擊

更加好笑o既理論係, 有人話, 咁o既例子有好多, 所以唔需要覺得Rose 好勁, 有咩特別
不如講下有冇邊個史上最年輕o既MVP, 斷左十字韌帶, 之後再做人球, 再拎50分?

淨係史上最年輕MVP 呢個高度, 已經冇人達到
話咩背後有一大班人養, 冇得放棄, 果D 理論更加ON9, 更加冇需要討論
做MVP 、入東岸決賽, adidas代言, 咁多高鋒達到過, 更加唔會缺錢

唔知點解, 讚賞, 欣賞, 都唔洗錢, 但係咁多人係咁吝嗇
"以前有人都係咁, 所以佢唔特別" 呢句野好好笑
好多人鍾意透過批評, 去覺得自己好與眾不同
眾人皆醉我獨醒咁
靠咁樣去刷存在感係好可悲

其實有好多人都試過一開始好勁
Oden roy jennings
但都比傷患影響左
仲被迫放棄生涯
Rose都比傷患影響左好多
的而且確依家既佢冇得同佢拎mvp果年比
但正正係過左咁多年 佢都冇放棄籃球
唔介意底薪 唔介意打後備 直到琴日拎50分
佢咁努力既精神係好令人佩服

你究竟知唔知傷acl既嚴重性 仲要半月板係切曬咁滯
由佢轉隊個下基本上係已經無人要佢 ， 有都係底薪 ， 由mvp變人球
大把負面聲音 ， 甚至傳出過話要退休
但佢都仲keep住打
係nba強度唔係好似你咁得個睇字 ， 好心你就唔好淨係睇highlight啦小朋友 ， 乜都唔識講到好輕鬆咁

啫係4次大傷完都仲可以係最高水平嘅籃球比賽攞50份係唔夠好 ？

你叫人追post我真係睇唔到有邊例子去到rose咁痴線

*分

冇人話唔比你J唔比你讚

但班Rose撚直頭踩撚埋其他人，又FF，又扭曲歷史無視現實

依加仲J d咩職業道德，笑撚死人咩

佢撚有職業道德

知唔知點解比人知佢叫賣鞋仔啊

大家知唔知

Thaddeus young係歷史上唯一一個

打左800場，平均13.5分，5.9個籃板，1.4個偷波，49%命中率，30%3分，而又同時係6尺8，221磅，打過五隊，仲要係6月1號出世

既人！

笑死

我都唔明
讚rose就等於踩其他人
我從來冇貶低過其他人的努力
但 rose由原本mvp，前途無可限量
到經歷幾次大傷
最後變埋人球
但佢仍然未放棄，仍然堅持打波
咁樣係好困難的
唔通呢D就唔值得我地學習？

智障仔自己試下好似rose咁傷法囉

人地屌緊有踩其他人個D

你地無既就自己遞表俾人屌
都唔明關你地撚事?

嘩你好撚醒呀

全個nba連唔關事嘅基士文都j rose你就話rose唔撚值得j

啫係grant hill同rose一樣值得respect真係咁難？

你俾幾千萬美金我傷 得閒放下假 常規賽期間唔通知球隊自行失蹤去結婚

都講左1000次...

咁係佢勁，吹依樣就夠

佢勁依樣野有曬source

其他無證據既野講唔講得？講得，連登係個自由既討論區

但就唔好怪人質疑你

你睇下邊個主動拎rose 出黎j 無傷會勁過邊個邊個，體育精神又好過邊個 先啦 仲要講到rose 單騎打嬴左熱火咁

最叻加句乜柒too good too strong，too fragile 又唔敢講，一球波夠J 一世，真係史上第一人

同你企埋一齊都唔得
玩玩具唔開心咪玩過第二樣囉

你文盲定點

講緊你班ON9係度J佢D所謂榜樣

佢撚係榜樣咩

定係你唔知佢D扭屎忽花玩失蹤嘅野咋??

有跟開點會唔知

哇屌

原來young咁撚勁 ，無人做到

跟住又答唔到 過多兩頁又有人出黎話讚下都唔得 你班友係咪咁撚酸

好harsh haha, 金鐘囝係咪做audit ga

想搵個人正面回應下d新聞同pt都做唔到
周柏豪呢個榜樣咪仲貼地
普通人入唔到NBA唔緊要
努力d唱好歌 作下歌 一樣機會係大家面前屌打NBA球員

nba個撚個都祝賀rose 係值得尊重

你就係要執著係失蹤單野黎講

harsh?

你簽撚左合約架

明明傷好左之後又搵個阿哥出黎話精神上未ready落場打波，搞到公牛成隊又哂一年，點撚知轉個黎走去出show宣傳新鞋

到近兩年，係ny同係騎都玩過失蹤

咁撚樣叫有職業道德啊??

仲講harsh?
冇撚野啊你?

三線

你j佢拎50分打得好冇問題

j佢職業道德做乜撚野

你要有幾弱智先分唔開兩樣野

Rose都叫有職業道得高

hey calm down, 個句重點係問金鐘囝係咪做audit
唔好嬲 lol

浪子回頭係值得高興，但唔代表佢無錯過喎

佢廚師黎

笑撚死人 講得出呢d說話完全反映出你對運動傷害對身心帶黎嘅影響係一曉不通 我極度懷疑你莫講話運動競技 你連恆常運動都無

睇下上面個夫子先啦
史上最年輕MVP 係一個成就
大傷係一個慘痛經歷
拎50分都唔係人人得

但係佢就咁講

"Thaddeus young係歷史上唯一一個

打左800場，平均13.5分，5.9個籃板，1.4個偷波，49%命中率，30%3分，而又同時係6尺8，221磅，打過五隊，仲要係6月1號出世"

仲要覺得自己好威威好串
你覺得佢好值得欣賞, 吹奏, 你咪開個POST 吹奏下, 刷下存在感
冇問題, 我唔會入黎屌你
唔同我又入黎POST 返ROSE D野咩

佢拎Rose 黎咁同人比
佢咪就係正正唔欣賞, 但同又好多野講o既人囉

我都絕對唔認同欣賞, 讚一個球員時, 要眨低其他人
果d係抵屌,
但係認為史上最年輕MVP, 繼佐敦後公牛最具代表性人物係平平無奇, 同埋佢o既經歷唔值得欣賞
我就絕對唔認同

咁咪職業道德唔高囉

咁咪係囉 人地經歷過咁多風風雨雨終於叫有得吐氣揚眉就係要攞以前嘅錯事去表達出佢唔值得尊重

笑撚死人 講得出呢d說話完全反映出你對窮對身心帶黎嘅影響係一曉不通 我極度懷疑你莫講話返工 你連暑期工都無返

如果唔傷而家真係第一pg
上面話佢最廢mvp當年有無睇過rose打波
一個人帶住隊廢錢牛差啲贏三巨頭熱火

我都絕對唔認同欣賞, 讚一個球員時, 要眨低其他人
果d係抵屌

有你依句就得啦

下次玫瑰fans再嘴賤麻煩仗義幫口

真 ‧ 三英戰呂布

啫係你都覺得4次大傷好輕鬆？

rose都有hater真係唔撚明

又一個文盲

不嬲講緊嘅係
你J Rose 冇問題

但唔好作野，唔好踩人，唔好吹奏啲佢根本唔係榜樣嘅野

另外夫子串緊嘅係，啲rose撚問有冇其他球員acl完打得返
我舉完一堆，rose撚又加條件話唔計
佢先咁樣reply

咁你要諗下 係咩人搞到佢乞人憎
讚就讚
拖埋其他球星出黎自取其辱我真係睇唔透

不如你地總結個list,邊d係讚完rose又踩其他球員ge人啦,
好過係到亂咁開火
就咁睇呢個post冇咩呢D人

可以高興，我都為佢高興，但唔好吹捧到脫離現實，唔係只會令人反感

大傷 斷 肌腱呀大佬. LBJ 斷 都唔會勁到以前咁.
婊妹都係 斷ACL 阿基里斯 都係好嚴重受傷.
唔可以同輕傷比較

傷得重而失蹤，我只可以表示同情理解

但肯定談不上職業道德高

其實咩叫踩

我話我覺得全盛rose可以打得贏westbrook同而家curry平起平坐 咁叫唔叫踩

我ff全盛rose單手打贏lebron 呢種不切實際嘅妄想又係唔係踩

仲係有人唔明

我相信全世界NBA球迷除非係一世反公牛個d

我諗無人會唔鍾意D rose，無人會唔佩服D rose

就係d豬fans管唔到自己把口

上次已經超越Westbrook Curry，今次就職業道德值得學習，下次仲唔比肩MJ？

講真今次我唔stop下次點stop

我前面post左一堆例子

咪同curry一樣，俾某啲fans吹上天所以有人hate

你試下傷左咁多次，又係咁比人轉隊。
同咪你試下打囉，on9

你咁講我認同 我只想知你係唔係覺得有錢但斷幾次腳都無所謂個種無知婦孺

邊個係lbj 插水個個 ？定係幾個亞軍個個

其實佢永遠都係咁打法點會唔傷。。。
毅力係值得鼓勵
但有人話佢好慘。。我覺得佢自己好大責任
其他球員好似佢咁下下用盡力量急停鏟籃應該都收山啦

幾可惜，佢打波真係好好睇永遠有second time 好似AI咁有缺陷既生涯先係最吸引人好似英雄故事咁,一路一帆風順既球員,仲一遇到強隊過埋檔既球員點都係無咁多fans

乜叫係咁比人轉隊？
公牛等左佢轉多年？
係紐約，騎士自己玩失蹤+傷
Jazz就一早傾好buyout

怪球隊？

要連登仔欣賞人難過登天

可惜既係

KD真係多fans到爆炸 ，就算點屌佢，佢都係越黎越紅，越黎越多fans

利申反湧

隻25真係再好波都無用

curry本身串77有hater係好正常

FOJ直頭最紅添

佢勁我認同

佢有毅力係低谷走返出黎我都認同

但話佢有職業道德就不敢苟同

你得grant hill個個例子係正常

係
4：1比人雞姦丫嘛

我見依兩個post有人信Rose同熱火打到難分難解

動你老母

而家佢係職業球員踢屌你老母

係
好Westbrook三雙mvp，入過final，都俾人話唔夠Rose勁一樣
點解唔可以欣賞下Westbrook?

佢咬牙膠串到仆街

所謂失蹤就係騎嗰一次

Rose最傷應該係心理
由高峰一下跌到落谷底咁濟比人當人波咁
又要係克服傷患

個場50分喊應該係因為早幾年自己付出左好多努力
所以忍唔住喊

改成香港人 先正確

紐約尼克後衛Derrick Rose在10日沒有告知球隊就缺席比賽

一定係一次

唯有祝你斷acl 加半月板撕裂
之後試下做復健運動

其實你知唔知幾千萬美金有幾多

唔係無所謂

你比一萬蚊美金，我都唔想斷一次腳

但幾千萬如果你比我可以仲行得走得我真係唔介意

拿拿拿，唔好又spin 我去話睇小個傷病啊

我無睇小過

但如果仲有能力打nba賺錢，我斷幾多次，只要有人要我，我就會一直打

曾經睇過一句令人心酸既comment
最可怕是事是我只看過年輕的Rose 未見過全盛巔峰的Rose

你老母就一次

公牛年代擺阿哥上台唔同球隊直接聯絡

紐約個年季中咪失蹤左次囉

隔離post 個fans 講到明如果傷傷勁過MJ 啦，佢自己agree 嫁

隔離已經同意唔傷勁過MJ

分析下單挑完三巨頭戰況如何

真係冇印象同你老母有過咁多次，sorry son

咪打到三巨頭仆街囉
不過最後輸左姐嘛

真係打到佢地仆街架喎

呢場好熱血，不過都係因為佢無外投無三分，所以搞到沖入去下下比三巨頭圍 仲唔係英雄故事式輸比大魔王，個時組巨頭好多人反熱火

擺阿哥上台？

咁不如去隔離開火啦,我觀察呢到majority好似係祝福rose苦盡甘來具多

我好尊重每一位經歷過大傷嘅球員

我可憐/同情佢 但係兩樣野嚟

明明傷好
但佢阿哥走出黎講話佢心理問題唔打丫嘛

之後走去出新鞋

你唔知咩

佢靠佢打法先做到mvp
但佢唔錫身搞到傷d球迷講乜無運 呢d代價黎
佢一早練好d中距咪唔駛一年急停鏟幾千次
擺明佢下下急停拉弓係日積月累d ligament 頂唔順之類

呢度係祝福區?呢度講緊佢無傷會點咋喎

當年已經好多高登仔咁講 結果都真係中

我未睇波唔計

Lonzo, DSJ, Fox, Fultz

重傷既話好似tmac咁先係家常便飯囉
乜你覺得雙腳重傷完攞埋最低工資都入到50分係家常便飯 ?
你覺得無呢迴光返照既50分，仲有無咁多人出嚟開post?

我覺得佢一開始係公牛就錯左，未明白NBA打法直接跳出黎carry,間接拎到佢無改進，因為佢靠新秀底都夠做MVP 可能去其他隊第下二哥吸收下經驗，唔洗場場搏命未必搞到而家咁

復出完又係咁
之後又傷
之後rose迷又怨點解佢咁唔好彩
屌如果呢種打法唔傷既話你估其他球員唔會咁打咩
咁打法得生化龜唔會點傷

Source ?

成撚日都有post架啦

中學走堂計唔計

公牛個年已經係爆大冷攞1st pick
陣中captain Kirk, noah個d都唔係渣
所以先可以咁快打到入PO

如果正常抽山貓傾屎個d咪仲要佢carry
狀元喎 狀元簽球隊會點勁法

好似10 頁都冇人討論過"究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平"
大家都離題了

屌肥T唔識教佢收放自如下下急停好型又mpg 4x分鐘好過

westbrook 個陣拍住KD打到去Final 真係幾欣賞佢
但係呢幾年 咁樣刷三雙法 又上腦

開始覺得有啲討厭

好撚強 無咩邊隊擋得住

連登仔: 玩玩具都玩到傷無撚用

其實第一頁已經有人吹奏到勁過而家四大控衛

76人，iggy:任佢鏟鏟到佢條斷aCL就win左

Terrence Ross
Jamal Crawford
Corey Brewer
Tony Delk

所以有時唔欣賞人係有理由嘅

占士一年二百萬保養身體 幾千萬話多唔多話少唔少

腳斷過就係斷 強如高比都不敵阿基利斯腱

nba可以好撚現實 咁嘅玻璃有邊個夠膽用

我係普通人 你比幾千萬我斷次acl我冇所謂

但一個職業運動員仲要係天之驕子斷一次都好大獲 佢仲要傷埋左右腳半月板 右邊傷兩次 呢個而家唔係一般傷病史 心臟細d都頂唔順

講真根本冇人見過rose 全盛時期係咩水平
因為佢全盛時期之前已經傷左
除非你話一個只係打左3 4年nba 既球員已經冇晒上升空間 拎mvp 個年就係佢全盛時期
咁我冇野好講

最尾一句 唔可以話錯
問題係斷多幾次你仲有冇能力打nba 又有冇人會要？

老實如果木牛唔係而家個教練我估rose都未必有返身嘅機會

冇諗過攞佢同其他人比
讚下咪算

用殘佢個個都係肥T
肥T想補償佢

真

其實咁既急停打法
收皮係遲早既事
以為自己神打 大傷就心理頂唔順?
傷完有無開發多d技能? 定係keep住唔信邪下下急停?

你參照翻近幾年拎mvp 既球星

lbj,kd,curry,wb,harden

so far 見到佢地 prime time 既stat 唔會同mvp 年差得太遠

就算roy我個時都覺得佢打法好傷
不過唔關事啦
roy未入nba已經切半月板註定打唔到幾多年

minority lol, 我目測呢個post既回覆入面 "吹奏/你地最憎既踩其他球員"應該佔全個post <10%
Majority content 係覺得rose苦盡甘來同其他對rose ge 批評

運動員面對傷患係事實
但唔係rose呢種極端例子

屌

之前咪戰過囉

以佢打法，佢籃下命中數據

勁極都唔會勁得過Curry

比盡係有腦但能力弱化版wb

都講過，佢到今時今日都練唔出穩定遠投
何況佢唔傷？

係度FF佢唔傷係第一PG真係好笑

成日話改打法根本都冇改

希望唔係第二個Roy....

如果當年係熱火選到佢可能好唔同就真既

熱火叫wade 坐一年坦盡輸比個期好鐘意家鄉隊中狀元既史端🤭

之後傷左＞rose粉:屌佢真係唔好彩 如果佢唔傷依家係聯盟一哥

屌咁打法點會唔傷
正如拿度打不死打法會唔會唔傷

TEvans 新動年已經20 + 5 +5

講真根本無人見過......

講

個時rose打得真係最癲最瘋狂 真係可以打到對面冇曬士氣
但個時好明顯都未到個人能力最勁 最多叫到新仔個團火
射同防都未有 所以冇咩好討論
不過佢個年真係打到我地睇好入神
如果佢冇傷 仲大把進步空間

我諗佢地得curry 3pt stat 既印象，籃底finishing stat 應該唔敢睇/冇睇過

講埋Penny
講埋Hill
講埋Oden
講埋Roy

全盛時期

Pre set 左mvp 年後唔係因為傷會再進步真係好癲

你叫INGRAM拎左MVP/帶隊拎第一先好講啦咁

成日講AI, AI唔係好準但好多3分中距起手，唔係下下鏟埋去，而且籃下靠食腦避人靠柔韌度，唔係下下急停bump埋去，仲有小小似curry

rose，下下急停單腳落地

仲有，AI個隻Crossover唔係好似Rose咁樣瘋狂高速變向

仲有

邊有短人好似rose 咁鐘意雙手入樽

其實讚rose無問題 但有時過左火 踩低其他人 curry都大傷過 訓練努力唔洗講 攞左兩個mvp 幾次冠軍 但唔知點解讚rose要夾硬屌埋curry 搞到你班rose迷好嘔心

連登仔真係痴撚線，咁努力克服傷患，然後用表現證明自己嘅球員都有位去踩

爬撚左文睇下人地屌緊咩先啦

傷完唔止身體上要追返，連個心理都要回復，我自己傷過一次韌帶少少之後已經變阿叔式hea打唔敢再去咁盡，何況佢呢d知自己明明識飛，但每次進攻都驚會再奶野嘅心情

賤重連登狗為左吹rose 踩其他球員先

再屌番人踩rose 咁撚得意既

咁我覺得冇咩問題，傷左抖足100%先出黎。
出鞋，佢同adidas簽左約，Adidas 都唔會比自己蝕落去。

當年15-16輸比Cav，就比公牛trade走左，之後又傷先攪到佢中途離隊。 係唔負責任，但可以理解，佢真係傷到懷疑人生，諗埋退休。

50分對明星級球員可以話唔難，但琴日拎到50分，好多球員都登佢開心。

我諗係大家都行同一條路，大家知道大家既難處，而D Rose 係行得比較辛苦個個。

出面d人同metoo女權屌人政治唔正確一撚樣

但單腳落地

簡單d來講
Too fast Too strong......

咁你咪屌個條友囉

咁究竟吹乜鳩佢有職業道德？？？？？
之前另一個貼source 嘅幾百負皮

我地出黎以正視聽唔得？

我咪講過好多次 人地係屌緊個D人

你地D唔關事既沖入黎遞表申請俾人屌

1千個正評sample size 夠大掛？咁generally 屌都唔得？

明知自己易傷，又唔開發中遠投，依然急停，係咩心情

係威囉

Rose 同老表個case 都算似

老表就低賤rose 就超級球星

咁樣會唔會易明D?
A = rose苦盡甘來 , B = 吹奏rose踩其他球員
呢個post 暫時majority討論緊 "A",但你地就係"A"區黎屌討論"B" ge 人
好似有d奇怪

點解波台特別多道德撚既呢

點睇魔鬼山

wade加rose
即係無控衛咁上下

呢場波真係有今生無來世
全世界球迷為佢嘅努力而感動

Foj 條抱團狗都吹奏

其實我喺隔離po打咗好撚大段正想post

入嚟前search下見到又有新po

有位ching屌曬鬼又叫人做research

所以貼咗喺呢邊

如果佢上年冇抱團走去猗成就肯定好高

究竟child登平時無討論開nba果班人既nba知識水平可以低成點

幾時吹佢職業道德 ？
一直回覆緊都係講佢幾勁，之後有人質疑佢究竟個傷有幾嚴重。

之後又講佢轉隊，離隊。 咁離隊我覺得情有可願。
就算之後返去繼續打波，球隊都冇罰佢d咩。因為大家都知咩事。

Btw KD JAMES組巨頭，好多人同球員都反感， 話佢痴冠，咁都有影響佢地自己既職業道德喎？

有幾撚高啊，講兩句？
賤種foj夠轉n次隊啦

咪一樣鎖定all time top5甚至top 3

唔可以全盛時期
一博盡少少就大傷

冇吹？
你望撚下依兩個post?

我睇開men club 個類fb page
直播五年無睇過

講咁多廢話
上面就係有人吹佢有職業道德
之後有人話佢失蹤，你就仆出黎話得一次
講完咁多嘢之後話你唔係吹佢有職業道德?咁你話一次做乜?

可唔可以唔好攞wb黎比 真係侮辱左

侮辱左wb 我同意

His exact play style, like right now on the Timberwolves?

SCORER/SLASHER.

Essentially he’s a point guard who can break down a defense, through ball handling, athleticism and pick & roll situations and score for himself more effectively than a pure point guard like a Rajon Rondo. He’s not nearly as good as he was before at doing it, but to some degree, he still can.

But that’s what he is, almost exactly. He can facilitate as well but that’s about it.

Whats interesting was in the past, during his come up and eventual MVP, he was a….drum roll please:

SCORER/SLASHER.

That’s the problem.

When you’re doing stuff like this…

I chose this image for a reason. Usually, a play like this is considered abnormal. Special. A highlight if you will. Derrick Rose did stuff like this nightly and multiple times per night at that. Let that sink in….

He did this NIGHTLY.

Then he got injured. And went right back to doing the same thing. Then he got injured again. And went right back to doing the same thing. Despite the bad knees, D Rose literally has not changed anything about himself outside of developing an inconsistent (in game, remember practice and in-game are completely different) mid-range jumper.

And now…an actual quote from Derrick Rose himself:

“I could get hurt 10 more times — I’m never going to stop,”. I play a unique way of playing basketball, I can’t change that. You can be a fool if you want. I know I’m going to be all right. … I believe that I’m a special player.”

He told that to the Chicago Tribune years ago. He was asked about injuries and that was his reply. He was asked if he realized that his play style was, in a sense, “dangerous” for his body. He essentially said yes. He was asked should the Bulls move on without him and he said that’s dumb I’m good.

Nothing is going to change.

And by all means, he wasn’t kidding. Many have attempted to change his style so that he could have longer longevity. And to D Rose’s credit, he has attempted to change, but he almost always reverts back. While many like to claim that’s due to ego, since that’s how he got to the league and got the MVP, I think that’s pretty shortsighted. It’s incredibly hard to change your style to suit the needs and rigors of the NBA. Especially when he didn’t put in hours and hours of practice in a different style like that. It probably hurts worse to have a peer in Russell Westbrook plays almost the same way and seems to be fine.

If I were him the first thing I would have done is hired Steve Nash to learn from him or have gone to workout with Rondo. Two guards who didn’t need much physicality to be highly effective in the NBA.

唔係我話得一次

但如果你要講職業道德，唔覺佢有幾差。

如果要以正視聽，咁就要坅埋其他特登整傷人同痴冠既人做比較。

d人唔係講佢唔差喎，係講佢職業道德好喎 射幾次波唔通知老細點講都唔好啦

齋講防守 wb0可以完封Durant
全nba有邊個做到
Wb0 > Rose

講職業道德
唔出去蒲，日日練波練突，練完波就陪屋企，有傷隊醫話ok打得你就打，就係道德啦

你下下急停之後傷，傷完出黎又急停，又傷，又急停，咁樣叫道德？唔開發下中遠投下下逞強搞到自己隊波無左個主將幾年時間就叫道德？
咁唔傷打足82場既人係咪就無道德？

痴撚線
你年試下返工失蹤成個星期，你公司聯絡唔到你

你工傷休一年，之後話心理未ready又休多年

你會唔會話自己有職業道德啊？

依加叫你唔好吹奏佢有職業道德啊
你仲要拎其他更差嘅比？
你冇撚野啊

我覺得佢大傷前仲未去到全盛時期咋喎
完全冇拎過任何球員出黎比較
你又搬埋curry wb 出黎又話人ff佢第一PG
請問我個reply 邊到有講過

講欣賞
我覺得魔鬼山就真係
魔鬼山係mj接班人
傷到差d無命
但之後比大腸神醫醫到晚年差唔多全勤
轉打法做防守專家3分射手入西決差d迫到湖入game 7
傷左4年但埋單career都打到千幾場
由天之驕子變到腳都差d要amputate
心理反差唔大?
但佢真係能屈能伸
為左健康打波甘心轉打法
rose係為左證明自己仲打得
但唔係真係咁能屈能伸
相反傷患咁多仲急停拉弓單腳跳
欣賞都係要欣賞，但如果佢攞唔到50分，係咪就唔欣賞?
點解佢無一場攞50分個時就無人開post欣賞佢堅持?

大傷過都攞到50分就要欣賞
咁如果大傷完打唔番起但都堅持打籃球係咪就唔欣賞?咁係欣賞佢既能力 唔係欣賞佢既精神喎

其實你講得幾好
以佢打法同自己既身體質素根本就唔會去到rose fans 心目中既全盛時期，所以其實個命題係invalid

一係轉個講法rose 有wb 既身體可以去到幾遠，咁就有得傾

拿度如果唔傷會幾多個grand slam

認真mode

全盛變向同加速屌打
但你會好擔心做完嗰堆動作
勁傷膝同佢跳完落地

其實呢個post度講運動員既職業道德
但有幾多人真係知係咩黎
定係用佢地自己認為既職業道德就當係世間標準

佢有嗰種技術 嗰種爆發力 嗰種鬥志
但佢身體限制左佢發揮
呢一世都唔會去到巔峰
不過欣賞既
真係搵命博
傷咁多次都仲可以堅持復出

不如judge人之前先講自己睇法?

諗返起brandon Jennings都好勁

一個人挑戰熱火三巨

起碼如果我有工作係身
我失蹤電話又唔聽人又唔出現

豪小子一人扛起Big Apple
好有道德

搞咩睇睇下有2個福田麻油子

我邊有judge者
我係問
E家討論緊職業道德個標準
係你地自定義去講定用緊運動管理去講

好簡單

你有合約係身

無啦啦失蹤唔見人，唔止一次，係幾次

點都唔會叫有好嘅職業道德啦

既然唔係好，上面吹乜撚野佢有好嘅職業道德

射波唔通知
當你有千萬個理由
都唔能夠話道德高下話

咁即係你自定義
無咩好講

如果唔開發中距，有冇機會做到MVP ?
你講到佢係特登整傷自己？有冇人知傷完會再傷？
如果你有留意，佢冇之前最強既爆發力，剷籃直線，冇小跳步，多左step back。

喂

你射波唔見成個星期，通知又冇，搵你又搵唔到

仲要唔止一次

你邊度嘅文化會覺得依樣係好嘅職業道德啊?

係咪我覺得見到人就同佢講屌你老母係有禮貌，所以你唔可以話我咁做冇禮貌???

有d野就約定俗成左架啦

算啦90後係咁 wtsapp辭工請假當食飯

00後先岩 對唔住90後手足

一直都好鍾意Rose
唔止因為佢剷籃切入好睇
仲因為佢有大心臟
好多時關鍵時刻都入Clutch Shot帶返起成隊波
依啲數據上好多都反映唔到

以前雖然Playoffs過唔到Heat
但差唔多場場都咬得好緊
個波係佢手上真係覺得會有奇蹟

屌你老母死老餅

串鳩我地90後

痴線， 係咪奴性太重?

人地而家有傷，職業係運動員。 球隊需要為將來打算。

你認為隊醫抖好，即打 定係 球員自己有100% 信心先打返波會好D?

而家唔係佢特登唔打同埋佢冇任何不良紀錄，而係佢自己想康復到100%。

中途離隊佢已經有後果，就係全NBA都懷疑佢既傷勢，會唔會再離隊。

相信佢呢一場已經比左答案所有人

係隊醫迫佢打所以離隊?

定係佢懷疑人生所以離隊?

Too big too fast too strong too good

你都on撚9

做人係要有擔帶，唔係你想話點就點

你要請假你咪同球隊講囉，玩撚乜野失蹤

聽講牙Rose哥有次失蹤係走撚左去結婚，傷邊度啊又?

收錢做野係奴性太重 依個世界發生咩事

你唔好咁痴線啦 你返工請假最低限度都要whatsapp你老細啦下話，Rose係NY同騎士都係無啦啦離隊自己走去懷疑人生呀，特別係NY個次全世界都搵佢唔到呀，咁都無問題？

【NBA專欄】Derrick Rose的放縱人生 荒淫、欠自律、把隊友女友

玫瑰為何離隊？美媒：自我療傷考慮退役都是扯，他是為了結婚！

UP乜春?

係ROSE 係公牛個陣打左8年都扲唔到冠+傷勢+教練問題，球隊唔再相信ROSE，轉向 Jimmy Butler 做球隊重心而交易左去 NY。

去到NY 又傷，完季冇人要，CAV 係唯一一隊肯收留佢既球隊。

最後戰責同埋個人打得唔好而交易到去Jazz，Jazz一早話唔要。

比佢以前既公牛教練收留左返去而家既木狠

球員可以自己尋求治療，球隊無權阻止，但唔係咩都唔交帶走左去

搵又搵唔到

有傷 你請假無人吹得你漲 你又曠工又失聯絡
知唔知自己身價幾高先得架

完全skip 哂佢神隱果幾parts 喎

連登狗不嬲番工都話人奴性重架啦

輪姦我都唔提了

咁cav做錯左d乜令到有道德既佢矌工

嘩你避哂Rose d鳩屎野喎
佢扭屎忽花拖左公牛幾年唔講，佢係ny玩失蹤+季尾大傷又唔講
係騎又玩失蹤又唔講

只可以說，最強

可憐之人必有可恨之處

大哥，而家講佢傷左有同公牛隊講好左100%先復出。

而我話佢中途離隊係有問題，已經係自食其果，冇球隊想要佢。

中途離隊佢已經有後果，就係全NBA都懷疑佢既傷勢，會唔會再離隊。

盲?

所以去結婚

所以就人間蒸發

你講既係合約精神
關咩職業道德事
運動管理學既職業道德
除左公平/正義/運動員精神之外
同理心同樣重視
但似乎呢個post啲人只係講佢射波無通知
就完全忽略佢可能有創傷後遺症同心理創傷既問題

你有合約在身隊醫話你打得你就要打嫁啦，你覺得自己唔打得咪好似Kawhi咁同球隊請假去搵其他醫生拎多份報告比隊醫睇。而唔係自己突然唔聲唔聲玩失蹤。同埋公牛對佢算有耐心啦，11-12個季打得39場，12-13報銷，13-14打得10場，比著其他人傷到咁既樣晨早cut左啦，公牛重留佢留到16年完季先換佢去NY。

職業道德，是指被普遍認為是從事職業的人士應該遵守的道德規範。

遵守合約係咪從事職業人士應該要有

職業球員唔尊重份職業合約

但唔係無職業道德

諗唔到

如果佢一路冇傷實做到goat

拿

又一個啦

唔好話我地打稻草人

佢唔係特登玩公牛，而係佢不停傷。

NY都係傷完再失蹤，佢自己都考慮係唔係應該退休。

CAV 又係傷完失蹤

CLEVELAND -- Cavaliers guard Derrick Rose apologized to his teammates at shootaround on Wednesday for his recent absence and referenced frustration with his left ankle injury as the cause for his nearly two-week exile, a team source told ESPN.

最後就係佢自食其果

NY 同 CAV 都冇罰佢D咩，係唔係外國太有人情味定係香港太重奴性?

無問題洗乜同隊友道歉?
去結婚喎佢

不如佢入到playoff先再博啦，每次見到佢剷籃都驚佢出事

麻煩追追POST

而我話佢中途離隊係有問題，已經係自食其果，冇球隊想要佢。

關你撚事咩，兩條on9推足十幾頁有冇咁撚得閒呀，定d rose殺左你全家?

冇 只係rose迷太on9
cd-rom都忍唔住上水屌鳩你地者

唔怪得佢啦
大傷再傷以為講笑呀
以為自己脫離傷患再起飛
點知又傷唔打得
仲要係好撚多次
俾你都灰機啦

人會軟弱
可以企返起身
俾返少少尊重都得掛

記得當年睇playoff 公牛贏好多分都唔收埋佢
果次一傷就未試過起返
Btw我覺得全盛rondo好j過佢

傷個場Live 有睇..

仲有分幾鍾，好似領先10分到都唔收埋佢...

教練都係有問題。

就算前日個場波都出左40分鍾。見到都驚驚地

Playoff rondo 勁好j

所以肥T依家咪比機會佢
內疚

如果佢一路無傷實做到iron man

rose 無傷既話
踢波勁撚過美斯

或者咁諗
我地應該無人睇過份合約
咁假設佢份合約有clause寫明
有訓練有出場先有錢
咁DR佢要射波去結婚
球隊無糧出比佢
班主都無野好講架噃
咁同職業道德有咩關係呢
佢係唔係打假波?
定係上場hea打?

以簡單既同理心去睇
如果作為球隊管理層
知佢傷到咁
仲可能有心理創傷問題
除左trade走佢
唔會話佢D咩架

就算出場先收錢都唔係失蹤啦

我同情佢遭遇，理解佢行為，但唔低表認同佢行為

一個成年人，係一個團隊，無交帶點都無可能理解為高尚情操行為

唔係吹奏佢高尚
但睇D post留言
似係D人自定義個職業道德

有d人真係好好笑
明明係插緊d話佢職業道德好好嘅人
舉d例子出黎話佢有咩做錯，你話佢有苦衷，得，但而家係反對緊佢職業道德好好呀，唔係話佢無苦衷呀

一開波係邊個講佢職業道德好先，你唔話佢自定義?

咁用場上表現計
職業德道唔會講到好似上面D人咁好似無咁囉
至少唔會為左怕傷而hea守

職業道德有太多方面，如果中途射波個個係其他冇咁勁既球員，球隊一早停佢賽或者係踢走佢。

球員對球隊有好處先包容佢。

不如討論返"究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平"

會同基土文係下體合作

你對
不如討論返"究竟全盛時期的Derrick rose係咩水平"
不過好難
唔會再見到全盛既DR

只係講反佢以前

Btw 只係想佢繼續打波打到老退休，而唔係傷到退休

NBA係有好多人受傷再覆出
但係有幾多個可以好似D.Rose咁 斷左ACL
覆出再傷 咁樣loop4次 你知唔知ACL係籃球員好關鍵既部分？ d source 我唔搵啦 你想搵就自己google la 基本上 大傷完4次 係冇咩可能係NBA繼續生存
但係佢一直都唔放棄 由最後生MVP 人人叫佢做風城之子 飆風玫瑰 到人人笑佢做賣鞋王 你試代入下佢個角度 係幾hard feeling
你可以諗下點解佢會比咁多人話係運動員既榜樣先？ 我個人認為係因為佢never give up既態度 同埋佢既堅強 如果佢真係咁都唔值得做榜樣 咁既故仔都比人話係吹大左唔係榜樣 咁不如你講下邊個應該係榜樣 普通人默默付出7年大家都未必咁感動 咁大反應 對佢咁大反應係睇過佢mvp到人球既經歷 先會咁感動 希望佢繼續健康 唔洗拎50分都得

希望佢健康
佢自己都唔希望自己健康
堅持違反人體定律
咁有邊個幫到佢

我都覺得好可惜 打得返我都開心

但係學樓上話齋 佢受傷佢都有好大責任

我最想屌嘅係成班所謂當佢榜樣嗰堆

佢去到木狼 有幾多關心過佢近況？

有幾多人傷完有留意佢打成點？

傷完之後除咗呢埸有冇睇過佢highlight?

見個個講又出嚟9up

又話咩佢好勤力練波嗰啲我真係見唔到

我都係想睇下係咪我miss咗啲咩？

咁我貼完個source出嚟又淨係識負評

我會同情佢 但係覺得佢冇大家想像中咁美好

對牛彈琴

你同D跟風狗講道理

Rose狗真係好撚煩

如果你係佢忠實球迷 會得閒會睇下佢打波

keep住睇下佢攞幾分嘅 咁sorry冇心屌鳩你

仲好欣賞你 頹左咁耐都仲咁留意佢

但係見到咁多人平時波都唔睇下就9up

又出曬嚟話rose係你地嘅偶像咁

老實講 真係好撚嘔心

吹到咁大

其實 Rose 既實力已經係不容置疑

就算係一個打波好平庸既球員，如果佢 ACL 又傷，半月板又傷，都仲堅持響咁高水準嘅比賽入面努力為球隊贏波，為球迷打出精彩，呢個球員已經好值得尊敬。睇返 KAT 同 Wiggins嘅表現，難怪 JB 會咁嬲。

唔使再講咩 NBA 個個都係傷完再打啦，你搵個十字靭帶同半月板都傷晒仲堅打留響聯盟俾我睇，我唯一唸到係 Roy Brandon。兩邊半月板無晒都仲打，燃燒生命去比賽唔係咁簡單。如果唔明嘅睇返 2011 年拓荒者對小牛Playoffs Game 4。

Rose 嘅打法無疑係佢受傷嘅原因之一，但呢啲不停切入剷籃 reverse layup 嘅打法響依家嘅 NBA入面已經買少見少，唔通真係想見到個個都轉身射個三分波刷分咩？

Rose 既打法已經轉變左，就算 jumpshot 完落地嘅動作都變得更加小心，希望佢繼續身體健康，繼續打落去。

好撚癲

Derrick rose 真係堅 其實有咩好鬧 真係唔明 一個斷左4次腳都仲肯繼續打波嘅人點解唔好好支持 話咩得果50分果啲都on9 姐係一啲淨係日日係屋企打2k就以為自己打緊NBA 講到佢攞完50分都係垃撚圾咁 姐係依家啲球星都冇幾多個做到嘅時候點解唔比啲讚賞 大佬個個都成2米 仲要鏟籃入去啲中鋒仲要再高啲 咁容易咩50分 用下自己角度去諗下 你斷一次腳都仲話堅持落去 斷4次腳 場上面個個人都諗呢個最年輕mvp依家係垃圾 仲要比人講左幾年 仲堅持到落去 由MVP 變到底薪合約 唔係個個都堅持到落去

d rose一個挑爆熱火真係睇親都笑
挑咩呀 得一場係挑得贏
仲j埋啲咩健康嘅佢可以打爆所有人
Game 2後heay由lebron親自認真對付佢
即刻爆唔贏
D rose攞50分係激勵嘅 證明做人要不屈不撓
但甚麼挑爆現今top tier pg都係唔好亂講啦

程息波

你地班友咁得閒，mon post mon到而家

而家咪全盛囉 生涯50分喎

我朗度迷，但以波論波rondo同rose head2head，次次都比rose打爆

Iverson之後 最鍾意睇佢D波
入到波之餘觀賞性仲好高
希望佢唔好再有傷

pish

繼續繼續

求下你地繼續啦

食屎狗，賤種

我客觀分析未來動向

夫g可唔可以幫手計埋如果curry當年無傷過，依加既數據會係點 ？

應該會拎(36除 44/50)= 40分

His scoring is up nearly 25 percent. His assists are up 38 percent. He's also carrying career highs in rebounding and steals. He's already got a career high in three pointers, and he's just getting going. His defense is among the best at his position and still getting better almost nightly. It's rare for an All-Star to show this much improvement in one season, but Rose has.

自己計啦

唔記得WB拎MVP前都大傷過

唔計啦

年年都有d rose 既post 次次都係hater屌人先
然後話返你踩其他人同時係咁踩d rose 再不停強調j冇問題唔使踩
再講到職業球員本身就應該傷完要打 係好應份
傷一次 再打 應該 應份
再傷再打 好我當唔好彩
但點知再傷強多次
傷患對職業球員係家常便飯係岩
但係之後便既野先係關鍵
講到好正常既人應該冇做開運動所以冇咩機會受傷
以為咬柴 好返就冇事 對活動能力冇影響
冇人話其他人唔勁 但我就覺得佢好撚勁

haters屌人先?
你望撚返第一個飛機post頭幾頁啦屌你老母

唔講Rose幾勁點點點
標準連登仔就係咁 係到要搵嘢黎批評
其實一句讚美都唔係好難姐
欣賞下人地努力完嘅成果 好難咩

Rose Fans唔吹到佢上天又邊會有人出黎抽秤

唔明有咩好嘈。。

Wb 前年係抵拎mvp (冇話harden唔值)，只係wb係大O之後第一個場均大三元，加上冇左KD帶住班鳩既都打到西岸第6，呢兩樣加好多分。唔好同我講咩Oladipo 同Adams唔鳩，佢地唔係差，只係Wb既打法注定佢地唔係戰術核心，亦都因為咁Wb d stat先可以咁恐怖。

但係，季後賽先係決定邊個係all star邊個係super star，呢一樣，D rose贏哂Wb。至於Harden仲係要証明自己。

嘩 你咁講，我睇一睇 rose 季後賽贏左啲咩？

挑贏熱火掛 好似係

贏一場都係贏

留意返，我冇話過D rose季後賽係super star，但佢由打波士頓到熱火，表現係合格，只係對手太變態。但係Wb，您係睇佢打Playoff睇到想爆粗個隻，由12雷霆到依家，最大既兩個問題一直冇解決過，您俾KD俾PG佢都冇用。如果您有睇佢打Playoff，您應該知我講咩。

最慘係，佢明明有咁既身體素質同球技去做。。

16好差?
又瀨撚哂落wb度?

我係想知季後賽 rose點樣贏晒wb？
戰績？ 數據？
定係...感覺？feel?

今日成日都好認真討論

見到依段留言我第一次kit左聲

射姿

我收返D rose playoff贏哂Wb個句(啱啱睇左stats)，不過我點都覺得Westbrook季後賽表現係唔合格

D ROSE佢可以係話而家既Westbrook +Kyrie +John wall

咁差不多stat底下你滿意rose表現，但覺得wb表現唔及格
即係話你覺得wb可以更好啦
咁你明唔明點解其他人會對rose fans成日假設rose冇傷就會勁過邊個邊個呢堆說話反感，因為rose冇傷都唔係你地想像之中咁勁咁無可匹敵

Wb>Rose>Kyrie>Wall

Wb 有時有啲不理智既投籃 同佢切入同運球應該無d rose勁吧 唯一有得比可能係身體質素

最慘係如果高輸出下，佢射波太唔穩
如果準返D，比佢十球有五球，好似Wiggins 條撚樣咁，pick完黎個long 2
應該成件事唔同哂

你叫班球員唔好再兔仔跳就一定無可能
但有時諗大幅減少season 場次，可唔可以減少到呢D情況
有時見back to back 真係好痴線

唔明笑鳩人果d咩心態
咁又係 你點會明rose經歷左d乜
你應該係果d得閒落球場鬥下波
入左球三分以為自己係god 既on9仔
體會唔到人地經歷唔緊要
試下跳出個井

係球迷角度睇，ok，一定ok
當打66場

Cp3 一年四千萬，就跌到一年3200萬
Cp3肯唔肯？

底薪240萬，跌到193萬
球員肯唔肯先

其實rose真係好勁 雖然傷左咁多次但仲睇得佢仲好快 啲上籃對抗性又好 今次對住爵士 人地個rudy gobert 又高又手長 仲要係防守第一隊 都可以球球咁樣切入黎籃底得分 如果佢當年冇傷 真係冇人可以守到佢咁制 佢果啲變向真係好痴線 唔似wb咁直接加速剷入去 但正正因為佢呢種打法 先搞到佢膝頭磨損得太勁 所以今場真係對佢意義重大 希望佢仲可以打番上去

問心吖 話drose係你榜樣又偶像嗰啲

有幾多個真係傷完仲有睇佢打波阿？

除咗呢場有冇理過佢近況阿？

呢堆真係最撚嘔心

咩都唔知 見人講依家又衝出嚟跟住講

如果係真係佢球迷嘅 會起碼睇下數據highlight嘅

我真心佩服你 跟咗佢咁多年

但係唔知頭唔知路又話jazz唔要佢好可憐

又話咩佢一路好努力默默等機會

我個人唔認同 咪揾source出嚟討論囉

問下係咪我睇漏咗啲咩

成日又答埋啲9唔撘8嘅野

我就係想有人揾啲有論據嘅野反駁我話我睇錯

我都好同情佢遭遇阿 覺得好可惜

佢係咁努力嘅有冇改善過落地阿？

我只係想suggest下佢場外可能冇你諗得咁好

我自己真係好欣賞佢球風 好好j

我冇質疑過佢嘅球技

但係唔好見人講咩又跟住講啦

打完一場好波個個先出嚟爭認偶像

幾肉酸下

應該轉型變咖哩仔咁
狂轟3分波唔怕再傷

由新秀到mvp都屌打朗度

我只可以講佢嘅堅持、心理質素一定會係近代最強
看下source 就知 個個球星都出黎留言respect 佢
我知呢堆球星個d行為都算跟風嘅
畢竟nba都係商業活動 但係人地都唔會隨便留言啦
留錯言俾網民抽插造成嘅影響更大 由此可見
DRose 嘅堅持同埋心理質素係強到被各個球星認可

D fans 對唔傷既rose 咁大期望覺得佢有幾勁係根據
佢係nba最年輕既MVP 同埋唔受傷會keep. 住進步去推斷落去

當然事實係改變唔到發生左就係發生左
Rose 既情況同VC 一撚樣
唔大傷會有幾勁永遠冇人知

呢個推論係可以well proven invalid

因為佢身體support 唔到佢用同一打法繼續進步落去。It was well-established by his injury history

除非你FF 佢轉做射手打到更加風山水起

咁你又唔好咁講...
吾皇 WB 既地法人人都話易傷 咪又係仲打緊...
你可以話佢地超人體質,, 但的確係有例外...
同埋rose mid range唔差.. 係3分差D姐...
同埋保養都係一門高深學問....
不過再討論都冇用...因為永遠唔會知結果
不過有樣野肯定既就係唔傷咪top 5 pg
上唔上到TOP 1-3 就真係睇佢造化
利申覺得佢綜合能力 (包括埋帶隊能力) 點都勁過lillard ,WALL同KI

呢啲咪正正常常嘅reply囉

見你名係玫瑰j 我assume你忠實球迷

我respect你

好 我認我見個個吹捧 我又唔見有咩證據

我開頭就咁單一聽butler講

好似真係直接抺殺咗佢努力

我講聲sor先 我會睇清楚啲再下判斷

好撚煩 50分果場係好正

但唔明有咩好吹捧 ff佢無傷黎做what

淨係double clutch 避過lbj dwade chasedown個下已經

3+1

top 5 不嬲都話冇問題

我只係想講rose 佢身體質素真係support 唔到佢持久用MVP 年代既打法打落去，每個球員都有唔同方面既上限，rose局限左佢既就係佢in-born 相對上既vulnerability

吾皇同wb 就係知道自己身體質素頂級+識保養 所以先keep 住呢種打法

睇到我嘩嘩聲

兩樣都有...
但我覺得vulnerability <<靠後天大過先天
我覺得識保養先係重點
比賽前後既身體護理 我相信職業級既球員都只會係做基本既..
但進階到好似吾皇咁投放咁多資源落身體護理到應該好少球員會咁做...

我諗普通人對rose受傷既原因最大分岐係

普通人覺得係rose既打法令佢受傷，傷完冇改打法令佢傷上加傷，搞到三十幾次傷患
佢打法同受傷存在必然性

而rose fans就覺得rose受傷係唔好彩，再傷同打法只有少少關係，只係偶然性

教練團隊都影響好大
如果波波教 一定唔會俾佢傷完再出咁耐

或者波波係佢傷之前已經唔俾佢咁打避免受傷

應該係史上最廢mvp
公牛有佢無佢戰績都差唔多

Tony Parker 打法唔好得過rose 幾多
不過波波一定會限制上場時間

Parker 腳力無咁勁
速度同跳都差幾級
所以玩到耐d
當然波波錫佢都好緊要

心態堅持近代最強

你估咖哩仔一開始就咁勁？
佢以前咪又係成日傷
佢奮發練強d對腳
不斷練習先有咁勁既咖哩

一個不斷傷都唔肯改變打法既人講毛咩

成個 post 都唔知討論緊咩..

佢唔係最勁，但絕對值得尊敬

全盛derrick rose勁過佐敦 佐敦都唔夠derrick rose 技術咁好

全盛 Rose 場均37.4 mins 25-4.1-7.7(3.4to) 45%fg 33%3pt 86%ft
球隊戰績62-20 (76%勝率)

數據以mvp level黎計十分平庸 平均打四場都輸一場 仲要係東岸 如果咁都叫完爆所有人兼不可阻擋 咁15年Curry 應該真係完爆MJ了

結論: Rose係highlights 入面真係不可阻擋👍🏻

Tony Parker 中間改左打法
前期好似wb咁鳩跑,比波波屌到喊
後期有技巧好多

拎反部ps3打下2k11咪知，無記錯能力值個時90幾

kg foj都有99

15年curry邊會係完爆MJ
16年就有機會，戰績贏 數據效率太勁 真係有得鬥下

如果dr有波波

大佬呀 人地斷晒兩條acl 仲可以打 nba 仲可以拎到50分 淨係呢啲都夠肯定啦 大把正正常常無傷過既球星 都拎唔到呀

呢樣真 rose 近代最令人心酸球員之一

睇黎你唔知咩事

大家都對佢呢一場既表現好感動 好想佢繼續打到波

之但係rose fans 又開始吹奏番 如果rose唔傷 一定勁過邊個邊個 如果rose唔傷 其他人邊度上到位

打番好波係好，但冇需要踩低其他人黎FF

真係幾心痛下，
以前行出黎c朗咁有自信
依家內斂到美斯咁

Sad 無追post 不過講如果... ... 唔傷 一定勁過邊個邊個 有排都未到rose 啦 佢係勵志 又最年輕mvp 但講真 係果年占士合左體 無咁突出 都未到佢啦

佢個D變速係型既，真係可以完全CHOK甩對手
不過有時你羅100分美感人地守唔到，你羅80分美感人地都係守唔到
但80分可以玩足10年

佢最抵死其實係當年人地好關心咁問佢前車可鑑
佢答i dont care 之類，然後下兩場就收左皮...

3分

嗰兩年佢明明已經有傷但個教練仍然用到佢咁盡

理性討論啦

今場又傷出

要不是rose只係出得五分鐘

點會勁過Curry呀大佬...